支那人：香港是個非常混亂的都市 咱們祖國比佢好好多

咁就唔好黎了你班支那豬

冇錯,支那真係好撚正
唔該你班支那狗咪撚再嚟香港

又黎又屌

嚟得好開心

次次都係又要屌又要嚟

咁躝返上去

佢既意思係hong kong is not支那

成日話唔嚟，最尾身體又好撚誠實一車車嚟，果然係無口齒

「咱們祖國比香港好多了」

香港真係垃圾黎，支那好好多